[膊頭有花入黎]]有隻強國賤種加我wtsapp，一齊玩

為什麼不是中國湖南長沙

留名待笑

又嚟激情gay談

留名

為什麼不是中國湖南長沙 你是在搞獨立嗎

不要搞分裂 長沙是中國的 湖南也是中國的
要說中國湖南省的中國長沙市

湖南一早獨立

有冇高手幫下呢位手足

佢已經唔理我啦

其實張相都唔係佢本人
你改佢圖都唔會傷到佢